
                      mala, esta pelicula no la vi en el cine afortunadamente, la vi en la tv en casa y la tuve que quitar a mitad de pelicula. Es muy aburrida, no tiene nada que ver con otras peliculas de dibujos y animacion que hay.
        
            